你問咩我都答！！！

如題

幾可愛

利申 真絲

幾歲 做緊咩？

17歲 準備搵pt

你隻手有無掂過jj

絲

有

幾錢1q

你真人叫咩名

毒撚免問

做我女朋友好冇

臭雞

住邊？

三百萬過夜

同人扑左幾多次？

有冇用魚肉腸…

做咩要上黎開post俾人屌 係咪有m既傾向

如欲祥

未定價

有無性趣認識下？

唔係幾好

自認毒撚

尚未發臭

荃灣

你有先算

靚？

過10次

做咩？

個口有無掂過jj

悶 傾下計

對你無性趣

絲打又係你啊

係

你係絲？

小 但有

個樣算正常

睇過

Ff下 魚肉睇咁樣

魚肉腸

Ff到未？

推

條JJ幾長?

我係絲

呑過精未

三圍幾多？

認真 未

32C 26 32

幾歲破處？

17歲

幾高幾重？

你電話係咩

高168 重43.8

有無圖

5字頭

依個po無圖

咁有冇ig?telegram?fb?whatsapp?

岩岩完dse?

真架

係 唔好提

有冇奶過屎眼

除左telegram都有玩

無呀屌你

臭雞 扮上菜

最多扮魚肉腸

有冇'損'過腳趾？

無呀 屌你老母

有冇食過袋底泥

你做愛做的事個陣 鐘意咩花式

Ig 叫咩名

有冇索過男性底褲？

唔知係咩

有冇玩過69

無 其實我唔係變態

袋底d老泥

有無俾人顏射？

做愛最愛狗仔

無

我唔係變態

鐘意咩類型嘅男仔

180 靚仔 毒毒地 皮膚好

性慾強唔強？會唔會成日想要？

我通常月經前強

17歲破處 你依家17歲 即係依家有男朋友？

男朋友唔理你？咁無聊上連登玩你問我答嘅

讀邊間學校

就分手

荃灣讀

咁岩嘅 我同我女朋友冷戰緊 就分手
你係咩原因分

留名睇相認

淡

咁通常幾時黎M?

唔會係佢啦

叫我點答你

一齊幾耐

1年多小小

條仔用咩原因氹你上床

咁又係
咁幾時生日？

上屋企借書

唉 女仔係咁嫁啦 只係貪圖新鮮感

7月x日

唔係 佢成日令我失望 慢慢無希望 所以淡

冇上進心？ 大家有冇認真去傾下先

有傾過 都唔要求佢上進 覺得佢成日放棄
你又點解冷戰？

其實會唔會佢就係需要一個人去支持佢

我做女朋友都需要人支持 但佢淨係識靠我照顧

陣厹味 連登幾時變5p

好多原因，第一可能依個月佢有太多野轉變 好煩 又唔想煩到我
另外一野佢覺得我屋企人唔太鐘意佢
仲有其他嘢唔想係依度講太多

警狗點死會大快人心

我反而唔鐘意佢屋企人

想係到傾訴下姐 唔會拎任何call Nata

點解呢

Ptgf?

好假 唔nice

我愛樓主
咁樓主愛唔愛我？
我太多野想講 呢到唔方便 可唔可以同樓主瘋狂whatsapp ？

無考慮做

有幾唔方便先？舉例

反而佢屋企人好好 對我好好

你就好

問題咁小

臭g有冇諗過死番5p？

不過升啦 一切都係回憶

唔明

下個更好

5p post

有預你

咩cup

5p都唔明

32C

咩status?

DSE考成點 預計入唔入到大學？
塊西臭唔臭

哇屌 學生妹有咁大波咩

Dse 嘛嘛 一定入唔到大學
塊西尚未臭

都成型啦

做雞啦你

請問這裡有無負責人，為什麼這裡有這麼多限制級、成人影片，卻沒有種子
而沒人監管或移到成人版，
本來我讓小朋友來貴壇，是嚴禁到成人區，
以為就此沒問題。
怎知道他們來到這裡，看到了那些限制級影片而無法下載，
變得心理開始有問題。
請趕快妥善處理，否則，我向相關部門投訴。

竟然大家都玩直接 想識男仔 可以搵我

比左個處條仔 就會慢慢對你無新鮮感
男人嘅通病

對腳白唔白滑

咩道理 入唔到大學就做雞

拍過幾次拖？

屌 我乜春都未做過

閱

1次

副計唔差 讀書唔成 做雞咪最好搵囉

你指？

你條仔碌鳩幾長幾粗？

又白又滑 日日自摸

啱呀

可唔可以同你玩摔角？

又話問咩都答
問你fb ig咩名又唔講

唔想

我真絲

係都識我先
未輪到你
Les既啱唔啱

人地問你條仔呀 真絲

有冇係手作度加啲閪水落冧酒提子度

我唔玩

問你條仔呀

求教學

人地問你條仔呀真絲

睇錯 佢魚肉腸咁

請分析香港政治局面

睇錯

比條仔插得爽唔爽

鍾唔鍾意食餃子

你地慢慢玩

點睇aa 制

爽

唉好撚無癮，負皮，上一頁

政治冷感

我係會aa制

魚肉腸得罪你

咁好啦 佢好粗 龜頭好撚大 插到我好撚痛 好撚爽

試唔試下我

唔試on9仔

Ig咩名呀！上面有巴打問又唔答！開得呢個post就咪淆，整個堅料來

你係姐 又唔係我

Fishsausages_

試解釋量子力學

有冇玩過二穴中出

點解係絲？

你有冇咩興趣/特別嗜好？

因為呀媽

Pt? Gf?

興趣係上連登

唔識

屌你

有冇玩過滴蠟

有冇試過食自己d白帶

無 我唔係變態

有冇試過刮閪邊d油黎撈飯

有無乜野覺得一定到左十八歲就要做

有計傾

其實你問我既問題 係咪做過曬？

暫時無

近排等唔等錢洗？ 我介紹份工比你做

有冇試過拎自己d m血倒落香薰座

笑出聲

例如？

夠啦

人老左 頭髮就變白
咁西毛會唔會變白

覺唔覺自己係雞?

手作出幾多錢一個鐘比你 我出double買你一個鐘
份工好簡單 有需要先搵妳
一星期返兩三日夠

我覺得自己係魚肉腸

我睇春嬌救志明係會

先得82蚊一個鐘 你可以收皮

你覺得男人幾耐需要被滿足一次

形容下自己個樣，似邊個明星之類

覺得自己淫唔淫
最鐘意做咩前戲
俾人奶西有咩感覺

呢度隔牆有耳 pm 你個ig名俾我 我direct你啦

大眾樣

佢地心諗最好日日

其實我認真係 fishsausages_

淫 錫錫 唔比奶西!

點解唔俾奶

🙄

因為唔衛生

我咁真誠拋個心出黎同你傾 你仲當我狗咁撚

咁你一定唔會含

有冇玩過灌腸

我接唔到你個心

完了吧

有意外呀但係

有冇玩過冰火

我無呀

好羨慕身高三圍差不多但重你幾kg有冇做啲咩keep fit㗎

做愛

屎眼多唔多毛?

唔食晚飯

有 不多

有冇比人插過屎眼？爽唔爽？

無呀

屋企地址

有冇玩過水地獄

我無屋企

有冇試過同街邊d乞衣做愛

好嘔。。。

有無俾條仔中出？

有冇玩過塞春卷

玩到12點唔傾 真係有人搵

聽日會唔會落雨

叫佢地吠黎聽下

佢地不回我

會 唔好出街

我靚唔靚仔

唔靚仔 好樣衰 毒撚樣

唔靚

我最快幾時先出到pool

下世已經算快

有幾多隻搵你？

收過幾多個兵
最高峰幾多個
仲收唔收

最多1隻 唔收

娘娘

未夠班

做sp ok?

Not ok

點睇廚師腸？

你隻腳係咪好臭

聽日飲茶？

我朋友

聽晚先

唔係 香噴噴

你中學名係咩？

我有180cm喎 不過唔毒 皮膚都ok

扮咩 返完成日學一除個對死人護士鞋隻腳一定勁臭

男人最愛含 試過驚連樓主你都上癮

有無俾人邀請番庇護工場

免啦

我着拖鞋

無錢買護士鞋

樓主想做護士

俾我聞ok?

亂答的

認命

係咪肥閪

30個正評就儲唔到啦，30個負評就有

樓主幾高
條腿幾長 白滑不?

學校校長姓咩

有無揾ptbf

收皮啦垃圾狗

互射 OK?

射水？

廚 廚師腸

男朋友叫咩名？

負評上一頁

負評

中唔中意ricko 哥哥

中你老母

無所謂

你係連登開得個咁既post預左一堆負皮
同堆一堆痴線佬入黎留言
本身同人分享下手作之店既工作咪幾好

中出你老母

其實無咩問題 傾下計

利申：我有份負皮

原來問緊合唔合意

多你一個唔多

條丁幾長

好似魚肉腸咁長

咁既話題你都接受到睇黎你受既打擊都幾大

我都無認真

點解要唔用5p字

絲打好自戀

無點解

有小小

魚肉腸點解要橙色？

因為似腸仔顏色

咁點解加芝士會變白？
加辣會變紅？

你覺得有自信同自戀有咩分別

你要問番芝士腸佢地

樣衰同靚

其實魚肉腸點解要咁慘
成日任人魚肉
夾硬將個頭咬甩又要剝衣
不過我成日食

劉馬車好唔好睇

靚係自信
樣衰係自戀？

唔好

對

你問人類

關你撚事咩傻閪狗公屌你老母
扮關心下就以為自己食到女?
捐撚返入你老母個生滋閪啦

或者咁問
反正都係俾人食
點解魚肉腸係要整個麻煩包裝？

同過幾多人扑野

1個

新post負評仲多過舊post

中意肥仔嗎

因為我地都想着衫

可不可以同我做愛!!!!!!!

成班橙褲巴打？

唔可以！

有絲 就是我

你身邊都是橙褲

由此推斷
樓主=美極

好彩我唔柒姐

讚美黎架

你樣衰姐

可以改名做美極魚肉腸

唔要 講咁耐你係咪想偷我名！

鍾唔鍾意釣魚

比人奶閪同比人插分別係咩feel

唔奶所以唔知咩feel

想偷你個心多d

要改起碼都改司華力腸啦
魚肉腸

絲打改司華力腸做咩？

咪爆大鑊好喎

同啲巴打叫自己小妹同樣道理

1萬一q ok?

你偏心

魚肉腸幾可愛 唔好再打個名主意

比較想打你

咁小 唔好學人留言

sm?

打你屁股

喂我ok啊
獨門倚天屠龍cue一q收你萬五得唔得？

打者？

10萬 一q ok?

deal 打到7cool?

硬幣改變磁通量係真定假？

通常一q入袋
我準備q你準備袋

最高價？

可唔可以比我後近距離聞下你啲髮香+體香 手臂又係你對波到hi下hi下 又頂下你波邊 之後碌鳩又銀下你屎忽 拎你隻手環抱落我條腰到 再將你隻手越移越落 捉住我碌鳩 再話要比隻雀仔抖下氣 露碌鳩出黎射哂落佢隻手到？

電話號碼幾多

100萬一q ok?

先過數 再討論

幾高

係咪鄭少秋個支先

咪無視我問題ok?

留底銀行户口 方便入數

168

佢嗰支遺失左喺肥蛆度
(積口德mode off)

出圖 值100萬一q 即時過數

一個口德 可以換幾多cash doller

點睇西九龍雪糕大戰？

出圖 值得比你q 即時收錢

魚肉腸無眼睇

要簡客架

規矩唔係唔知呀？

tg?

你雞黎咋
以為自己真係魚啊？！

咁算啦 費事你破財

平時有乜做

你嘅規矩係咩？

除左上連登

係超市等人買

睇樣先q

有無睇香腸派對？

點解要加密？

有 我外國親戚係主角

覺得114060 定116613 好睇

俾我奶

唔比

好想索吓你

拍戲過程中有無香腸受到傷害？

去超市搵我

無 你有心

有冇玩過禁室培慾

你咁耐都未賣得出會唔會臭左？

我最好睇

我死過好多次

點死法？

俾人食左仲點翻生？
莫非係強國屎製肉腸？

可以係俾on9仔原條咇左出黎跌死

咁你咪呃人話自己係魚肉腸啦

係咪你on9得滯搞到其他人走哂？

影個腳板底黎睇下

你搵條魚肉腸有腳板底

其他人好似去哂隔離絲打你問我答post?

都話想打你多啲
幾時得閒出黎？

我有睇 我開完 有兩條友都開

再約

人地吸引啲囉

做乜去隔離post留言？
聞到酸味

我都覺

邊隻牌子魚肉腸好食

我未過期

因為我都想睇

唔清楚

咁你過去啦
我瞓了

我都聞到 係咪過左期

做咩係咪問我問題 又唔問人

有冇得比人中出過

你舊麵包就過期

魚肉腸點黎？點解會出現魚肉腸？

有冇試過唔戴套做

對mk妹無咩興趣

鐘意食咩麵包

唔好知咁多

好多次

仲唔瞓？

鐘意食唔善解人意

呢度係我問你答
我無必要答你嘅問題

又多一個ptgf你問我答

仲有情緒病你問我答
魚肉腸無市場了

腸仔包點睇

我地可以試下合體

魚肉腸太淋
夾包 不了

不了 鐘意食菠蘿油

鍾唔鍾意打蟑螂？
冇D飛吓飛吓成架飛船咁 覺得型唔型？

唔鐘意

等你同人合到一半嗰陣食左你地

又話不了 明明想食

口說不 口卻肯含實

你條j幾長

我喺度啊

多謝你

無j呀我

改名黎報答我ok?

絲？

唔係 冇j巴打

想知點解無人留言但愈黎愈多腐皮

又係男扮女

升左小小

你鐘意

收

有冇玩過制服誘惑

cos過乜嘢

玩過咩制服誘惑 ？

幾重

OL

睇po

21800000
Call me

秒覆

係 都話按f5等人覆

平時幾點瞓

假膠撚食撚屎啦

12點 依兩日玩左連登都夜左瞓

假膠得罪你？

你值更高價咩

試過先知

11hkd

那魚肉腸非此魚肉腸

人地有五條
即係你只值2.2

live

11蚊5條 你地有咩分別？都係魚肉腸喎

？

肥毒矮想做朋友可以嗎

可以

有無試過魚肉腸插自己個閪ar?

有冇打LOL

有大候嗰d ga wo

唔比你瞓

聽日試

咩id，我電腦上個月壞左

係咪撞親個頭？

有話玩過69?

中曬喎

今朝有無食早餐？
魚肉腸食唔食魚肉腸？

未食

圖

試過 不成功

係個人太短定....

我接受唔到 奶

啱啱先食定晏，好飽

咁就唔算試過啦

我平時飲咖啡都接受唔到落奶

唔知食咩

樓豬好淫

好想幫樓主含

無野比你含

成碌魚肉腸

上連登既女都特別淫
我班fd都係

配合番姐

開左新po啦

庇護工場整魚肉腸囉問問問

求介紹

pm me

聽日食乜好

食玻璃鞋

是咪呢邊太多腐皮所以要開新post?

個邊係我問野 無衝突

咁唔過去lu

唔走已經好好

咁都係走

廢事你又咁夜瞓

問牌子

Iphone6s

加左

講大話

真，requested

柒

"It was easier for Elizabeth to deal with Protestant threat than Catholic one between 1565 and 1603."

To what extent do you agree? (25marks)

樓豬快啲答

點解香港空氣質素可以咁差？

點先可以有自信

樓豬幾時開返個ig

毒撚最忌有自信

試下睇多啲書增廣見聞
有學識講野都大聲啲

撚狗用架喎